賓科土打 入一入thxx

1月人工未出，麻煩check下🙏

ching唔使返工咁能得閒

笑西？

邊有新移民會返工

你邊度鄉下，上次瑞和網聚見你廣東話ok正

福建，可能近台灣 所以啲廣東話幾好

樓豬垃圾

肥鳩高質

互含OK？

n賓op

u too

一早過哂數俾牙滿

佢wechat冇覆

樓主放針條數找左未

？

出狗糧？

尊重？

9成9食緊囡囡

佢唔敢入